紅色VW唔想兜大圈，偷雞由開源道逆線轉右入鴻圖道，點知有狗響度，當場斷正

都幾抵死

鴻圖道係荒謬

抵死 以為自己喺大陸咩

逆線